[賭J] 葉劉只係陪跑

唔知有人賭未 ，冇就等我開post 先
= 同意我講法 一齊賭

=覺得佢會贏